# Репозиторий для выполнения тестового задания №3  
Соискатель: Худяков Эмиль Николаевич.  
Организация:   

# Задание:  
Есть web server:  
https://github.com/samyoyo/weeman   

Нужно запустить этот сервер в docker, слушающим на порту 31337, перед сервером должен стоять nginx(тоже в docker), проксирующий все запросы с http://localhost/attackerhost на вебсервер, добавляющий к запросам заголовок X-fakehost-header.

Нужно получить:  
3.1. Dockerfile вебсервиса  
3.2. Dockerfile nginx  
3.3. .gitlab-ci.yml (https://docs.gitlab.com/ee/ci/ ) файл, который запускает build имеджей только при изменении питон кода или соответствующего докерфайла только в ветке changes.  
3.4. docker-compose.yml который позволит успешно запустить сервис.  

# Решение:  
  
## Практическая проверка работы сервиса  
* В репозитории изменяем файл weeman/history.log (устанавливаем: port = 31337, url = http://facebook.com, action_url = https://www.facebook.com/login)  
* Результат работы pipeline: http://joxi.ru/zANzYDYTvZ1znA  
## Результат работы сервиса:  
* Обращаемся по адресу http://192.168.215.244/attackerhost (ip 192.168.215.244 - адрес докер хоста)  
* Скриншот: http://joxi.ru/GrqjXLXH4YzqBm  
* Вводим логин=user1; пароль=password1. Нажимаем "Вход".  
* Результат работы: http://joxi.ru/EA4LzkzHoxXybA  
* Проверка наличия заголовка X-fakehost-header: http://joxi.ru/Y2LzYXYT7Lq3kr
* Работа сервиса также была проверена на сервере mail.ru  
  
  
## ДОКУМЕНТАЦИЯ:  
### Начальная настройка докер хоста:  
1. установить ubuntu 18.04
2. установить docker
3. установить docker-compose
4. установить gitlab-runner
5. дать доступ для пользователя gitlab-runner запускать docker (добавить в группу docker)
6. создать и добавить ключ докер хоста (пользователь root) на гитлаб
7. зарегистрировать gitlab-runner (shell) по ключу на гитлабе.
8. для отправки управляющих команд с консоли в терминал контейнера weeman - установить программу "socat": apt-get install socat -y

### Работа с сервисом:  
1. заходим на url http://адрес_сервера/attackerhost  
2. вводим логин+пароль, нажимаем "войти". сервис перенаправляет нас на реальный сайт (в нашем примере facebook.com)  
3. набираем команду "docker logs weeman" - видим введенные нами учетные данные к facebook.com  




